是咁的小弟做放題侍應，你問我答

唔係我禁

其實係咪 正常食放題 係回唔到本？

啲冰會唔會重用

第2粒先係我 ，第1粒真心唔知

我嗰度就唔會因為有冰機整冰，其他唔知

係，除非成枱10鳩幾個都大食撚

有冇偷食

你自己敢唔敢食啲刺身

邊間？

而家真係阿豬阿狗都走去你問我答。。。。。

邊樣食物最好唔好叫?

唔洗偷，我平時都係直接叫人整

還可以啦

大嘢黎

天婦羅

有冇喺啲嘢食落過手腳?

點解?

有

全部粉，唔抵食啦碳水好快飽你飲埋汽水就食唔落其他嘢

任食新鮮呑拿(中拖羅)係咪要蝕?

食唔哂收錢個牌係咪整係做個樣，其實唔會收？

唔一定，有啲見你食唔哂就攔9你，迫你食哂先走得